統計一下連登結咗婚/未結婚人數比例

已經結咗婚
未結婚

唔結婚呀！屌你

女仔手都未拖過